+++++ Haris Osmanbegovic
+++++ 17408
+++++ 2016/17
+++++ RMA
+++++
+++++ Spirala 4
+++++ Uradjeno: 
+++++ svi zadaci
+++++ Nije uradjeno:
+++++ --
NOTE: Koristeno:
	Sugar ORM za upravljanje CRUD operacijama
	Stetho za debugiranje i pregled baza podataka

PS: kod pretrage u bazi podataka, potrebno je unijeti TACNO IME I PREZIME kako bi dobili rezultate
format: actor:Ime Prezime
ili 	director:Ime Prezime
